無諗過股災係由一份財政預算案引起

哭了
DQ曬班反對派
成班建制派立法會把持住都搞到咁
終於知邊個係罪人
IFC見

排緊隊

劏房波表演緊全球攬炒呀

唔好傻，個市係要落

廚房蒸發晒所有財富

阿茂整餅
原來一早預示左

唔係劏房波
我就唔信會突然千跌

我都估唔到波叔成為灰犀牛

加0.03%都唔齊頭加0.05% / 0.1%
果然係劏房波, 果少少都計到盡

咁淒慘邊一個五毛咁無良心偷偷留下負皮

又可以推返上黎
垃圾政府